交罰款入錯號碼

想問下大家有無試過櫃員機交牛肉乾入錯number⋯有keep通知書⋯有無得救

打電話叫人撈翻條數出來啦
最緊要keep收據

幾舊水算啦 分分鐘搞得黎你都搵得番啲錢

多謝你幫左我交

會退番